其實溝仔/女係咪一場心理戰？

次次都要諗對方喺度諗緊咩
好辛苦

一齊咗都會係咁

屌佢老母臭閪

溝到之後咪生理戰

你溝個時mon住人地幾時上線，有無特登唔覆你d msg
你溝到都係照會mon住人地幾時上線，有無特登唔覆你d msg

為咩咁辛苦，搵個相處得舒服既人啦

要強心臟

都要睇你有咩裝備, 如果住半山/有碧咸咁靚仔既話, 唔駛打都已經贏左
反之話知你打到識飛都冇撚用

係金錢戰